瞓唔著，想搵人吹下水

你地有咩做緊？講嚟聽吓

Push

ching開錯台

我都覺，太心急了